---
title: Woensdag 11 April
date: 2018-04-11
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 11 April
We zijn van wijk veranderd. Van Carnisselande naar Afrikaanderwijk, dit omdat we het over voeding willen gaan doen en Afrikaanderwijk heeft een markt twee keer in de week. Het is blijkbaar bekend in Rotterdam. Ik heb besloten om de Plan van Aanpak te gaan schrijven. Dit kan ik dan gelijk gebruiken voor inrichten ontwerpproces. Ik moet overigens nog 6 competenties zien te behalen. Ik had er 2 gehaald tijdens de competentietafels: Professionalieren en ideevorming.